區諾軒講咗樣好重要嘅野

就係證據嘅時效性

例如：

琴日612發生乜野事？
一星期前612發生乜野事？
一年前612發生乜野事？

琴日831發生乜野事？
一星期前831發生乜野事？
一年前831發生乜野事？

人嘅記憶會模糊，拖得愈耐，人證嘅可信性會愈低

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

习曱甴